IP7 Plus iOS13.2

有冇巴打上左之後部機發熱同d 電倒水咁

舊機唔好上新IOS是常識吧

好似話啱啱update完大version, 例如13.1去13.2，啲相、資料會係背景重新做index, 所以頭一、兩日會拜別倒水

thx巴打, 又好似係...而家好似冇倒得咁快

13.2.2啦
13.2垃圾嚟

成日都要開新開app 出一出去隻game又要重入

同樣問題

13.2都有人上